放過人地亦等於放過自己

咁我係咪唔肯放過自己呀！ 成日以為不斷做野就可以忘記，點知仲衰，每次諗起都好痛好傷心，我幾時先可以舒服呀

我都係，點樣先可以唔諗
個人好似好冷靜，但個心好辛苦。。可以點做

你係純粹自己放唔低 定你唔放過人地先
有無分左手之後仲煩住人